好想飲酒

酒呢

我啲酒呢？

飲勝

你走啦

飲完就走

開枱未

想打牌

倒左
倒埋右